\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
\item Artefatos metálicos em imagens de tomografia computadorizada (CT)
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\includegraphics[scale=0.7]{img/metal_artifact_1.jpg}
		\caption{Imagem de CT em 8 bits contendo artefato metálico por amálgama dentária}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Problematização}
\begin{itemize}
\item Tratamento radioterápico vs. artefatos metálicos
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/CT000284-original.png}
		\caption{Imagem (16 bits) de CT sem artefato metálico}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[b]{0.45\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/CT000284-with_metal.png}
		\caption{Imagem (16 bits) de CT com dois artefatos metálicos}
	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}

%%Apresentação do TCC1
%%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{comment}

\begin{frame}{Problematização}
\begin{itemize}
    \item A existência de artefatos metálicos
    \item Acessibilidade das soluções disponíveis no mercado
    \item Soluções na academia sem interface com usuário definida
    \item Necessidade de conhecimento e tempo para utilizar linguagens de programação
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ct_machine_1.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ct_machine_2.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ct_machine_3.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\label{fig:fbp_sl}
\end{figure}
\small Fonte: Philips, Samsung, Siemens
\end{frame}

\begin{frame}{Objetivos}
\begin{itemize}
    \item A presença de implantes metálicos é cada vez mais comum.
    \item Entretanto, estes metais, devido ao processo de aquisição de imagem, geram os artefatos metálicos.
\end{itemize}

\vspace{30pt}


\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
    \item Existem propostas comerciais de quatro das maiores empresas de saúde possuem ferramentas para a redução de artefatos metálicos.
    \item Um empecilho é o alto custo de aquisição destas soluções.
\end{itemize}

\vspace{20pt}
\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\hspace{-15pt}
	\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ge.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{100pt}
	\begin{minipage}[b]{0.2\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/philips.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/canon.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{10pt}
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/siemens.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}\hspace{10pt}
\end{figure}

\end{frame}

\begin{frame}{Introdução}
\begin{itemize}
    \item Os algoritmos de redução de artefatos metálicos desenvolvidos na academia não englobam o desenvolvimento de uma interface de usuário.
    \item Desta forma, o SUS, em sua maioria, não possui acesso a redução de artefatos metálicos no ambiente hospitalar.
\end{itemize}

\vspace{30pt}
\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/code.jpg}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
	\hspace{20pt}
	VS.
	\hspace{20pt}
	\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/ui_screen.png}
%%		\caption{Fonte: }
	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}
\end{comment}
%%----------------------------------------------------------------------------------------

